有冇巴絲好似我咁唔識笑?

講真,依家連影相叫我比表情,一個笑容,我都唔識笑,做出黎都勉強有笑嘅形狀。係咪我太耐冇笑過而忘記左點樣笑,定係我其實不快樂所以笑唔出。有冇巴絲有一樣情況。。。。

你諗多左啦

因為樣衰啫

唔係溝女,關樣衰咩事